[支線任務］元朗鄉黑勢力必須瓦解

想同大家講下點解削去鄉黑勢力咁重要！

佢哋同支那有微妙關係，可以話係副線。

1. 回歸後儲落嘅勢力，很多鄉黑已滲透到不同政府部門：你睇下八鄉光頭指揮官，再睇下二哥鄧副處長。所以好多政府部門都放過鄉黑做違法嘅事，小事如僭建，大事如打人放火做假數。

2. 幫手做d唔可以光明正大做嘅事：恐嚇迫使正氣議員放棄參選、元朗黑夜不多講。

3. 新界土地：鄉黑做地產、發展商。暴力收地，高價賣比政府撈油水。

4. 依個年代仲玩丁權？我哋香港人咁辛苦儲錢買樓做咩。

5. 非法佔用官地，用來做民生嘅地發展無期。

6. 現在士氣高昂，打住反黑旗號有利而無一害。

仲有好多好多，對抗一個強大嘅政權，先除去其鷹犬是必須。黑警係狗，鄉黑就係鷹！

對抗方法就要集思廣益

香港人加油！

你對準政府，次次大嗰粒下台，慢慢就到嗰時安排好嘅鄉黑上到高位。

鄉黑清算易好多，所以話係支線，而且有即時嘅效果！

對咩準政府
林鄭跟本都無實權
呢家根本中共直接控制黑警
軍政府狀態

過咗今晚更加要推
鄉黑係依家黑狗死穴 所以先咁緊張

今晚已有葉虎證據 更加證明我講嘅係正確

丁屋最多咪起多兩層你吹鳩脹咩

咁大塊地益鄉黑 仲要係因為過時嘅傳統規矩

推！

今次運動揭開好多政府黑暗面
我哋依家仲係咪剩係得五大訴求呢？

Push

推

短期目標 反黑